元朗B仔真係好好食

元朗成個死城咁 草木皆兵 好多鋪頭下午已經落哂閘
就連24小時營業 打風照開ge M記 7仔 ok 都收咗皮
唯獨B仔唔怕死咁照常營業 大家知咩料啦
琴日有好多白衫聚咗喺B仔入面 我驚到九秒九走咗
大家知咩料啦

白衫佬自己d檔？

俾人釘牌都仲開到檔 邊夠佢玩

哇！大家識做啦